一年之後，我都係放唔低你

無論點樣令自己時間變得忙碌，都會有時諗住你
但我知世界係好需要我，所以我唔可以自尋短見

你試吓望吓周圍 其實仲有好多人值得你花時間係佢哋身上